[如果有得3P] 你點揀

假設你可以3P
一個係你真係鍾意嘅女人（女朋友/女神 之類）
一個係外表啱你口味嚟湊人數嘅女人

你嘴緊 A 屌緊B
邊個女人係A?

我鍾意嗰個
湊數嗰個

個問題幾有趣